####Cài đặt

### bước 1

Pull code

### bước 2

- Tạo database có tên là cantho trong mysql
- Import file sql mới nhất trong thư mục _bk

### bước 3

- set permission cho thư mục project: sudo chmod -R 777 cantho
- cd tới thư muc project
- chạy lệnh composer install

